我係燒祠堂Po主，我有嘢想同大家講

我係啱啱呢個Po嘅樓主

你班牛屎佬聽住，唔好以為我哋勇武派唔敢燒你祠堂

各位聽我講

請咁多位高抬貴手
停止推Po先

我人生第一次嬲到咁，真係有一刻打算衝幾廿公里去元朗

不過啱啱收到元朗人報料

似乎搞燒祠堂並非一個好主意：

1.鄉黑唔在乎
（侯志強話有錢嘅話佢可以拆祠堂）

2.反而會搞到部分自己人

3.太衝動行事我哋只會變成自己最討厭嘅人

請各位停止推Po先

冷靜之後再諗辦法解決

各位唔好比自己成為自己最討厭嘅人

搞到無辜人士嘅話我哋同班牛屎佬係無分別

本人在此為自己衝動言論致歉

不過本人絕對不反對任何光復行動

萬分抱歉！

受到壓力

十分抱歉！

唔好衝動！

本人再次為不負責之言論表示最深切的歉意

求各位停止推Po

最多搵日大家開心入元朗BBQ

支持
大家理性分析再行動

元朗呢場仗打就打撚硬
點打就等大家一齊討論好先

推

求下你喇

經過今日, 香港失控, 好擔心......

要睇, 好擔心有人開始練兵

起佢地底，燒佢全家

非常抱歉

支持樓主 一定要和平理性非暴力

抱歉！

明白嘅
其實我諗到一個方法
玩可以有策略咁樣玩

-有仇口
-投票偏建制，玩咗都冇乜人反對
咁樣應該師出有名勒掛？

本人為自己的言論表示抱歉

求求各位冷靜！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

本人表示非常抱歉

抱歉

請各位先冷靜！

push!!!

樓主係都搵外國巴啦

叫連囝del po?

推...冷靜

何君妖呢？ 無錯啦掛？

拆141

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

何君妖

push

去君妖屋企

理解

新界人幫推

明既...幫你推

推
總之可以打撚到班老黑死就得

圍狗梁君妖要追究佢！

搵admin del post

ok

支持

我冇嘢講

燒佢地祠堂 佢地仲開心
因為佢地有藉口賣地比地產商

自己禁舉報回覆搵admin del啦
一陣有人跟住做就大劑

其實對準一條友就OK
仲要係黑鄉最有名有姓個條友

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

好 幫你一推 今晚大家都心情唔好 明既

推，冷靜啲，唔好俾憤怒凌駕

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

照拆，怕咩

Push

幫手推呢個

先斷水電啦

支持！ 千萬要冷靜行事

已經求咗連仔del Po

並且自己舉報自己

非常抱歉！

咁咪唔燒，但我真係忍唔撚到去星期六先光復，要做就聽日做

本人真心希望各位停止推燒祠堂Po

大家都知你衝動左
冇恐慌到 唔怕

支持樓主！！

想搞黑, 就要搞佢地d 收入
黃 ! 毒 !
係元朗人知應該點做

依個同黑警一撚樣，一粒老鼠屎搞死成鍋粥

所以元朗祠堂都應該

白色恐怖

Pish

up

所以就乜鳩都唔做?
由得比人打?
比狗打d人都會還手
驚佢班鄉下仔?

明白 等你指揮 隨時候命

支持
推比其他睇
我都好撚嬲

麻煩各位一齊舉報

燒祠堂Po

呢個係真心的

要廣傳國際 特別係FB TWITTER

已經有荷蘭朋友問我咩事 我簡單答左幾句

我明大家都好嬲 但係唔好可衝昏頭腦住

在民間既文宣高手 香港需要你地

Push push

咁快跪低 怕比人拉？

同埋想講一樣野 次次警察都利用地鐵 點解唔喺搞搞新意思呢？ 雖然係公營機構

根本應該集中政權無視呢場打鬥
黑警同政府新聞都無乜點比反應

元朗要唔要人

上門搵班仆街 何君堯個個就要搞搞佢

中共既拉一派打一派

幫你推

鄉黑=/=圍村

搞人祖宗十八代真係會連圍村後生義士放棄抗爭

唔好睇少圍村民族意識為守護家園乜都做得出

係搞都搞黑底操控嘅生意先啦

唔該各位真係檢舉我個Po

幫推

自己人 但我住元朗d村嘅隔離附近

推 大家唔好衝動
比位政府入
今次點睇都好 港鐵 同 警察都同黑社會有合作
係文宣既好材料
千奇唔好因為衝動 比人有機會濛糊焦點

推！

唔緊要
會衝動好正常

Push
好多後生住圍村都反送中
冷靜啲

搞掂何妖老母先

我唔希望會搞出人命

我相信今晚一定會令班和理非變勇武派

我覺得啦聽日去打尻佢地係冇問題
個問題係你點會蠢到去人地地頭打啊？
我覺得可以搵幾丁友扮派光復元朗既傳單,播下今晚既片，引佢地出泥
之後其他人等到有黑社會出泥郁手戈時再圍尻返佢地啦

對準何君堯

照拆祠堂

義士都好累
今日番去休息下
呢幾日連登集中討論跟進下元朗點做先
點都要表下態
就係黑警唔維持社會治安
香港市民自己做番

屌你老母 你on9嫁
無視呢場打鬥都講得出
連黑社會都搞唔撚掂 點撚樣搞得掂港共中共

其他人係未查清之前可以唔搞住

但何妖一定要搞

如果係喺安全嘅地方休息緊 我諗可以冷靜吓先再度吓下一步係點

非常抱歉！

各位切勿衝動！

支持樓主

PUSH

好, 大家傾傾先再打殘佢

喂咁多位巴絲 等一等諗一諗 唔好衝動呀

去何君堯個辦事處到投訴啦

欣賞樓主

多謝樓主！

樓豬怕咩
唔會比人拉啦
推

打輿論先！

諗諗下燒祠堂真係冇用
they dont fucking care

曲線呀屌你老母

受到咩壓力可唔可以講講

有冇咁易起到你出黎

明白既

屌你老母 叫完人放火 而家先黎瀨屎

樓豬都係買定機票

怕咩

但27號去就去硬

拆班牛屎佬雙腿中間既祠堂好過啦

山墳呢 係咪一樣

Push 巴打辛苦曬

1係真 佢地根本唔在乎祠堂 當年話有山墳個段佢都比人發展埋啦

大家唔好做犯法野

我聽日罷工，朝早遊地鐵河

本人承認自己的錯誤

嗰個Po係我睇緊直播嗰陣Po的

怒氣一下子谷上腦

冷靜過後發現自己太過衝動

希望各位可以一齊舉報我

萬分抱歉！

梁志祥好似都係黑社會

要搞就打大佬，搞何老妖，搞佢全家

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

一日最衰何君X，搞亂元朗生態環境.........

其實有好多新界佬係同路人

致歉致歉

要燒就燒南生圍 黑社會陀地泥 住開就知

我唔會買機票走

我承認自己有錯

若果真係犯咗法要坐監

本人亦願意承擔一切責任

元朗班垃圾

好
咁挖何妖老母墳鞭屍先

真係非常抱歉！

咁又有d 唔同
收到錢就話姐
無啦啦成個祖墳比人起埋

pish

冇人得閒聽你曲

叫連仔del po先啦

淆底狗
死全家！
垃圾

我知道自己做錯咗

我同班白衫一樣太衝動

我唔要求大家原諒

只希望各位停止推燒祠堂Po

我願意承擔一切責任

清楚哂

何君堯一定係搞手，但後面都實有人提供資源

同意

此仇不報枉為人

集中搞左何妖先

我地要克制，唔好中計變左白衫廢老玩無差別

冷靜

已經喺站務台叫咗

自己亦已舉報自己的Po

希望各位一齊檢舉

據聞佢哋搞到鄧氏？
不如推鄧氏去搞掂何妖佢哋

老黑真係買起你

好

各位要鬧即管鬧

錯嘅係我

我唔會反駁各位的指罵

只希望大家可以一齊舉報

麻煩各位

點解會俾鄉黑起到樓主？

非常抱歉！

圍村大把好人就自己對個班撚樣執行家法啦dllm
得個講字有撚用

唔燒唔緊要 到時只要佢地出黎 斷手斷腳係基本

冷靜，唔好影響到唔關事嘅村民

唔緊要呀

何妖老母
良田村青山基督教墳場 李趣寬
青山基督教墳場
新墟

勿忘612

723三罷 做好部署同文宣

慢慢布局
祝佢哋他朝君體也相同

發生咩事？！

我幫你燒！

你今時今日仲相信只要和理非就有用？
冇勇武派班和理非收左皮好耐啦

經過元朗單野
仲有邊個會屌勇武派？

推呢個

唔緊張祠堂 應該會緊張佢哋啲鋪掛

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

燒唔燒都好

元朗一定要光復

放心啦 明白既

[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麻煩各位幫做文宣

都俾人恰到上面
拜託今次唔好再和理非拎把遮去自衛就算

大家冷靜啲

和平理性非暴力

唉 有冇元朗人計劃下

唔拆祠堂，有冇機會拆堂口？可唔可以摷到佢地嘅窩點？

班仆街真係唔care折祠堂, 折佢收入來源好過

支持樓主
請大家從長計議
唔好犧牲自己
你地條命比黑警黑社會矜貴
唔好出事

咁燒村呢

光復唔洗諗
會唔會直接燒

分化撚死全家

我無野講

燒佢地收入來源囉
佢地地盤係邊？我地就去掃黑掃黃

受到壓力....

牛屎佬換黑衫上刀，已準備開片

得 大家成年人自己識諗

我明白我咁同縮沙無異

不過想同各位講

希望各位冷靜

唔好好似我咁衝動行事

希望各位可以盡快舉報我個Po

拿 大家各有各做

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

南亞仔都係要錢，一人夾d俾佢地反咬返好過

我也贊成唔好燒祠堂

起底再清算.

吊你估我家陣唔想9衝到元朗直接斬人咩
但家陣如果即刻犯法
我地實比人屈到死呀

我好撚扯火，但家陣行錯一步會萬劫不復
吊，但真係好撚火滾

等佢地訓撚左燒村屋囉 咁撚多錢 有冇命洗啊

希望大家唔好誤會

壓力來自本人自身

並非任何人施壓

希望各位冷靜

大家發洩喺我呢位衝動又冇用嘅人身上先

錯嘅係我

呢點無可否認

我願意接受任何程度的批評

冷靜落黎就好
元朗班鄉黑就100%為世不容
但五大訴求先係主線

係啊 太衝動

Push
大家嗰刻都好撚嬲
講燒祠堂都可以理解

真心想燒
反正佢地得罪咗唔少人

唔洗燒邊啦
成條燒唔洗煩

夢入面燒祠堂麻
理解既 理解既
巴打出入都小心d啦

支持 心照

200萬人 踩平個元朗佢

快叫admin del post

ush

個燒祠堂Po係我喺睇直播嗰陣打嘅

當時大量白衫人士走到月台無差別攻擊

我當下真係情緒失控

人生第一次嬲到咁

所以先會咁衝動

我承認自己犯下不可原諒的錯

希望各位舉報咗先

萬分抱歉

一時衝動，前途盡毀，以暴易暴，同黑社會一樣想用暴力解決?犯緊刑事案先後悔莫及? 唔好同黑社會班暴徒一齊洗八月十五

唔好用武力對武力
我地要智取
佢地咁貪錢
用經濟打返佢地
例如藥房，141，賭場

小心為上 be water

樓主, 頭先肯定你唔記得logout 俾人拎左部電話黎玩啦, 係咪啊??

如果要光復，要帶刀，到時見佢哋再來咪唔驚斬錯人囉

各位冷靜

千其唔好令自己成為同黑社會一樣嘅人

真係要冷靜

本人就係衰衝動嘅好例子

希望各位冷靜咗先

我都有派山，我明白大家嘅壓力

我發夢6.4開始出最前

我承認我犯咗大錯

呢種錯係不能原諒

希望各位冷靜並且舉報我

爬山

冷靜啲
但仇一定要報

收皮啦
得你一個想咩
呢果係要一齊受架啦

今晚大家都火燒心
但都希望唔好中對手計
對方實在太死毒

衝動是魔鬼

唔好衝動
從長計議
再玩死班無性牛屎佬

單嘢唔係候強嗰邊啲人喎

樓主危在旦夕，黑犬隨時上門拉人⋯⋯⋯

萬幸我地年輕人人冇死人

樓主試下自己檢舉自己個po!

推上頂

係搞 就搞啲佢地肉痛的野

已經檢舉咗大約一小時

其實見到今次出黎打既大部分都係老野
輩分一定好高，呢班人背後一定收左好撚多錢
元朗一定要智取，用武力一定唔會夠班刀手南亞仔鬥，佢地成班冇讀過書，冇錢，冇人性，有人比到10萬佢地，佢地已經乜都唔會諗，我地勇武又好，和理非都好，都係有讀過書既智識份子，有良知既人，同佢地硬碰一定冇好處

幫你推呢個

。

我係圍村人
我頭先上環直接到番到屋企
好彩唔洗到元朗啲大路
番到見到樓下有大班白衫
我以圍村人之名為恥
我依間屋入面 全家都反政府
我每次都有出到去遊行支援
如果誤搞到我屋企
我會好無奈
但我唔會怪啲咩
真心以自己村入面嘅人為恥

lm

對方在明，我方在暗

明白

對唔住各位

煽動咗各位情緒

我承認我的過錯

寫嗰個Po嘅當下我真係未試過咁嬲咁失望

所以先會衝動行事

希望大家冷靜

唔好亂嚟

欣賞！！！

入差館唔可怕，出差館⋯⋯⋯

明白 大家都好嬲
係被惡行煽動，唔會係被你一個post就煽動到

如果真係連累到你嘅話
請開Po直接指責我

我唔知點彌補
真係好抱歉

我嗰吓好嬲
所以先會衝動犯錯

大家冷靜!

X2

係上環玩左陣返到黎又要玩

呢班仆街比人搞丁權唔好哎生哎死，自己做得賣港賊有咁既下場正宗you ask for it依家有咩光復元朗我一定吹大雞同你班黑社會慢慢玩

啱啱見到有幅大肚婆比黑社會打到瞓底

我真係好想喊

希望我嘅言論冇促使類似事件再度發生

非常抱歉

瞓低

認錯就啱喇,唔好畀佢哋搞到變咗群眾鬥群眾

啱啊
冷靜先
光復都要諗下會唔會得義士 冇普通人參與

對唔住各位

我都好憎我自己

希望唔會影響到大家

推 大家一齊諗下點搞

支持po主！

你講咩都冇用 你唔做 其他人都會做

求大家放過佢

一齊恭喜佢死老豆
記得用太空咭

唔好縮啦

了解巴打心情 放心

唔係縮唔縮問題

係我犯咗錯

我必須要承認

你犯左乜錯？

依家香港已經冇對同錯

何妖老母先

我知道各位好鄙視我

但如果你係我就知我諗緊咩

我確實係一條廢柴

各位抱歉

對唔住

今次我真係錯得好離譜

鼓吹暴力

受到咩壓力？

牛屎佬最在乎丁權 祠堂wtfc

就咁就放過佢哋???

我係罪人

我唔知仲有咩方法可以贖罪

抱歉

啱啱仲想講 原post開放咗留言>1001
下一秒就del咗post

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

樓主唔做就唔好出聲啦 依個仇一定要報

唔係放過

係希望大家冷靜先

唔好用武力解決問題

你唔好以為自己咁大影響力啦

點撚樣呀 又和平遊行呀？

組隊拜山探佢地老母得唔得

你小心啲，記得我無嘢講，唔使為自己辯護

冷靜

我唔係你想像中嗰個意思

我係指用適當武力制服黑社會

唔好放火、殺人

冷靜先

我清楚明白

多謝提醒

希望各位平安

該Po已經delete

麻煩曬連仔

麻煩曬咁多位

推 同埋而加中立派企我地邊 吾好推翻佢地走

已經傳到周圍都係

真心我喺其他po都講過唔做破壞性行為佢哋唔撚會驚

真心拆祠堂雖然可以起過 但係重點唔係喺個祠堂度 係要落鳩佢哋面 睇佢哋以後仲會唔會咁撚串

推！雖然黑社會好仆街
但係對準政權！唔好俾佢變成人民鬥人民！
要推到呢個黑社會政府身敗名裂、全部落地獄！

火遮眼亂講嘢係人都會，冇人會上心，冷靜行事

搞佢山墳

本人發夢自6.4起一直有參與近月所有社運

亦一直發夢走在最前方

大家中過的胡椒、棍擊

本人在睡夢之中亦有中過

我明白大家的想法和壓力

但希望大家切勿衝動行事

否則只會終身後悔

本人不反對一切爭取公義的社會運動

但請各位先冷靜

不要讓自己成為自己最討厭的人

本人再次為自己的言論致歉

同時亦希望政府可早日回應人民的訴求

請各位冷靜行事

天佑香港

冷靜，五大訴求，決一不可
共狗最叻人民鬥人民

另外

此帳戶由多人共同擁有

若見本帳號再有帖文

希望各位不要帶有色眼鏡看待

出燒祠堂Po的使用者（即本人），經反思後決定將不會再參與任何社運行動

非常抱歉

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

唔好推

樓主，答咗我幾個問題先原諒你
1. 樓主係咪支持暴力
2. 樓主係咪支持香港人
3. 樓主呢一兩日係咪有睇過TVB
4. 樓主係咪有課金比蘋果
5. 樓主係咪有課金比立場

記得避免人民鬥人民

必定要對準政權及違法者

兄弟爬山，各自努力

共勉之

我欣賞你

其實個班人嘅下一代唔少都係我地呢邊
燒祠堂盞搞埋自己人

同埋應該向佢地嘅產業入手似乎好啲

推到樓主答我先原諒你

幫手推！
樓主，呢個係人之常情，
發言係衝動咗，但我哋唔會怪你。

冷靜下先 諗清楚對策

推 以正視聽

求解答

搞祠堂冇用架 跟本就唔在乎，難聽d講 你俾舊錢佢 佢成條村幫你剷平都仲得

利申：圍村佬

diu

辛苦曬OP
明嘅 大家唔會衝動

咁都有人屌樓主
明明呢個po幾理性
燒垃圾祠堂有撚用咩 班友見人就打 冇人性，你仲同佢講文化？燒祠堂佢有咩損失？wfc？
依家係要解決對方，唔係出氣咁簡單呀
你要條氣順我走去佢個碌柒祠堂痾尿淋鳩佢老味塊牌又點話？
班友最care係乜呀？錢呀！社團運作要錢，吹雞出去斬人要錢；諗計斷佢米路會唔會稍為好少少咁呢？

推呀

我係呢個acc另一個主人，咁樣睇上去好似精神分裂
Po主尚未被起底，而且現時安全

Po主反省過自己,佢真係覺得自己做錯左
而且擔心有可能比人起底先要求del po
希望大家體諒

請各位相信連仔既保密能力
唔好屈服於白色恐怖
行到呢步冇必要再懷疑連仔既能力同立場

重申
佢真係冇比人起底
一切只係出於擔心
亦真係真心反省過自己
佢好後悔自己出左嗰個Po

聽落好似好大獲..其實E+個班人都應該唔在意..做左反而比曬位人入

多謝巴打體諒佢

連仔好似幫你del咗po

最尾嗰句係重點

ＰＵＳＨ

起山墓破風水就得

侯生係上水人 無元朗咁有錢
乜都想賣
圍頭佬無左祖宗真係慘過剃眉
學佢地打到男人成個背脊花哂個時講
唔岩聽就要打

推 冷靜下 聽日再戰

好快有人出殯

推
支持樓主

成條住垃圾人既村都知道係邊目標好明確

慢慢計劃

鄉黑遲D先清算

首要目標係班龜同政權(唔係金鐘困個傀儡)

實際行動絕對要冷靜三思
但係文宣活動絕不能停

=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

呢個搞得

我都想即刻清算佢地 但要俾d時間巴打起底同召集義士

今次要夠狠

呢個地方係咪佢地據點

岩！唔可以變成自己討厭嘅個種人，

受到壓力

屌你老母 拆你班垃圾元朗牛屎佬祠堂

我唔知OP受到咩壓力咁大獲
我就唔撚驚既

樓主比人恐嚇？

推po既我哋都有錯
嬲紅了眼

問又唔答